msgid "Base Setting"
msgstr "基本設定"

msgid "DNS Filter"
msgstr "DNS 過濾器"

msgid "Support AdGuardHome/Host/DNSMASQ/Domain Rules"
msgstr "支援 AdGuardHome/Host/DNSMASQ/Domain 規則"

msgid "RUNNING"
msgstr "運作中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未執行"

msgid "Enable"
msgstr "啟用"

msgid "Block Apple iOS OTA update"
msgstr "攔截 Apple iOS 的OTA 更新"

msgid "Block CNshort APP and Website"
msgstr "攔截 短影片 APP 和網站"

msgid "Enable automatic update rules"
msgstr "啟用規則自動更新"

msgid "Update time (every day)"
msgstr "更新時間 (每天)"

msgid "DNSFilter Data"
msgstr "DNSFilter 規則資料庫"

msgid "Records"
msgstr "筆記錄"

msgid "Refresh..."
msgstr "正在更新，請稍候.."

msgid "No new data!"
msgstr "你已經是最新數據，不需要更新！"

msgid "Refresh Error!"
msgstr "更新失敗！"

msgid "Refresh OK!"
msgstr "更新成功！"

msgid "Total Records:"
msgstr "新的總紀錄數："

msgid "Refresh Data"
msgstr "更新資料庫"

msgid "Last Update Checked"
msgstr "上次檢查規則更新"

msgid "Subscribe Rules Data"
msgstr "去廣告規則"

msgid "AdGuardHome / Host / DNSMASQ / Domain rules auto-convert"
msgstr "AdGuardHome / Host / DNSMASQ / Domain 規則自動辨識, 自動去重"

msgid "Save rules to flash"
msgstr "儲存規則到快閃記憶體"

msgid "Should be enabled when rules addresses are slow to download"
msgstr "規則位址下載速度慢時應該要開啟"

msgid "Delete All Subscribe Rules"
msgstr "清空所有訂閱的規則庫"

msgid "Delete rules files and delete the subscription link<br/>There is no need to click for modify the subscription link,The script will automatically replace the old rule file"
msgstr "清空規則文件，並且刪除所有的訂閱連結<br/>如果只是修改訂閱連結不需要清空，腳本會自動覆蓋舊的規則文件"

msgid "Delete Subscribe Rules On The Flash"
msgstr "清空快閃記憶體上的訂閱規則庫"

msgid "Anti-AD Rules Subscribe"
msgstr "廣告過濾規則訂閱 URL"

msgid "White Domain List"
msgstr "網域白名單"

msgid "Will Never filter these Domain"
msgstr "永不過濾白名單內的網域名稱"

msgid "Block Domain List"
msgstr "網域黑名單"

msgid "Will Always block these Domain"
msgstr "攔截黑名單內的網域名稱"

msgid "Block IP List"
msgstr "IP 黑名單"

msgid "Will Always block these IP"
msgstr "攔截黑名單內的 IP 位址"

msgid "Safe Search"
msgstr "安全搜尋"

msgid "Enforcing SafeSearch for Google Bing Duckduckgo Yandex and Youtube."
msgstr "強制為 Google Bing Duckduckgo Yandex Youtube 開啟安全搜尋,過濾不健康內容"

msgid "Update Log"
msgstr "更新日誌"
